我有一個夢想😔

我20出頭 得中四學歷 就讀完vtc 廢青一個 拍拖10個月嘅女朋友就係2017年5月11號拋棄我。亦都第一次飲酒飲到真係完全醉(以前飲到訂就自己識停)醉完醒番 好似重生左咁。我有一個夢想 我好鐘意唱歌 我好想比其他人聽到我嘅歌聲 我唔可以話好好聽 但自覺還可以 我想出名 我想話比曾經拋棄我嘅人聽 我唔係廢青 我應該點做 我知夢想唔可以當飯食 唱歌成為職業嘅仲難 我冇人際關係 但我有心 襯年輕 想試一試 想請教一下第一步點做 無從入手
正負評都可以，反正人在谷底 想覺醒

去參加歌唱比賽？
應徵酒廊歌手？
開YouTube channel 放唱歌片上去
加油